文(宣、勇)武一心，互相扶持！

文宣手足同勇武手足都係我哋嘅大功臣
為香港立下好多功勞，缺一不可
聽日915係國際民主日
我哋要團結一致驅逐赤納份子
全世界陣間10pm記得窗邊吹雞
仲有當然唔少得唱榮光啦

香港人，加油！